宜家intertek其實點

有冇仲係i記做緊嘅ching可以update下，我大約半年前走咗出黎行都轉埋，嗰時過年後真係好多人辭職，究竟宜家咩環境